一個禮拜洗一次牙得唔得架？

前日去咗洗牙 個姐姐好撚靚
又好人又搞笑又多野講
佢叫我半年後再黎洗過
但我已經等唔切 想下星期再洗

一星期去洗一次有無問題架？

有 一年洗一兩次就夠

洗到你變冇牙廢老

早晚刷一次就夠 同埋地址呢

應該會甩晒 d 牙肉

真架？

不給

屌

無嚇我 我唔嚇得

到時我埋左牙了

直接 d 同佢講，你想幫佢洗牙

Ching仲係小朋友？仲未換曬乳齒？

點夠-.-

用我碌x洗佢牙

夠乜

笑乜

至少兩次啦-.-

我淨係諗到用條利
你真直接

吹?

睇過31台節目講，某D牙齒問題，係需要洗得好密。

不過要由醫生決定。

一星期兩次？

我意思係洗牙碌野

甘撚串？

咁ching有無方法做假